假消息對策

咁多未經證實消息
好可能係對家刻意放出
唔知原因
但一定係對我哋不利

依家應該唔好再畀依d黑社會消息影響到
如常做返已計劃嘅事

追究黑社會暫時留畀議員政黨做

狼來了